鋤dee負皮區

我係大家就禮拜六放假過大海教翻班荷官轉頭
不過睇你地班on9仔都入唔到去㗎啦